[有圖] 點睇劍擊美少女江旻憓bb做亞運開幕禮持旗手？

點睇

人妖

仲正

堅靚

識嘢

一般貨車.jpg

好想俾佢拮

長腿 佢幾高

米8

拮我

好正

打手出沒注意

好撚索

米8呀屌你

比佢屌

點都好過游水果個

仲要讀stanford
人生贏家

佢同女子重劍隊友好似不和，人地三個selfie從來唔預佢，得d團體大合照

好似無咩波

劍擊件衫好似好焗咁
打完一定成件衫都係佢D臭汗

靚女通常都係比普通女人/豬扒排擠